喂！連囝好心你借手足搵咁多錢就搞好d lihkg佢啦，成鳩日斷==

個apps咁廢，我不如上返高登==

香港人除左搵錢仲識乜==

走囉 88

俾咁多錢，少少野都攪唔到

屌那星高登2.0黎

硬食咁多廣告

同hkg+冇得比

高登打手？

我換撚左個router 先法國係個app問題
錢就你賺晒
少少嘢都搞唔掂

唔講以為你每個月比緊一萬蚊月費

叫人走仲唔係打手

阿連係我身上賺唔止1萬

蓋青出咁多post有冇得分$

一個崩都冇

yes on99 -.-

我推連登個名上報都冇錢分

系==

陳晚我9up到2點果陣斷晒線 嬲到我

掛住牙joe了

我冇5千都有3千

阻住我同手足深情對話

cos狗呢下真系威

連仔住大屋養番狗 理撚得你死咩=.=
原本就系想過牙joe一棟

就黎搬去做達哥鄰居 恥笑班兄弟比錢佢洗

一齊回家啦🚬

好撚失望

系囉 高登依家有兩個ac
班新會然一個都冇 情何以堪

連尼住垃圾都不如

系

岩牙

為金錢而戰既連囝永遠唔會戰勝為理想而戰既牙JOE🚬

屌佢老未load多幾張圖都彈

系米load緊架純G圖？

韓畜

早晨牙青頭囝🚬

典解你地成日斷

利伸 無斷過 慢都係多兩三秒

琴晚斷左幾次 死忠不願面對

連囝無收過錢，每個月仲要比錢廣告商撐場

以後唔投訴

加洲花園同君臨天下果兩個單位絕對唔係靠lihkg賺返黎

本身住獨立屋，為左連登仔大屋搬細屋

連尼住君臨天下

連主好偉大 我都心郁郁想g持佢